有片證實黑警睇住白衫人出黎先開始行入西鐵站！！！

屌你老母面對面交更咁

屌

喺警車中間掂行掂過

公然聘請雇傭兵，要求國際社會介入

推俾文宣

piss

我無嘢講

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

上環黑警冇預警開槍，而唔係好多人廣傳

Push

推

pish

PUSH

已backup

一、以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標，
大家要諗諗點拆

或者好似另外一啲巴絲講，
陰謀論諗，可能借無差別攻擊事件自製亂象，繼而自己修補亂象，
繼而挽回民望

二、另外大家可以 brainstorm 下：dress code 以顏色區分是否繼續可行？
如果著 smart casual 恤衫返工裝，
人人都係打工仔，人人都係 water，
到時打，打打工仔，打平民？

三、除 TVB 有免費 24 小時電視新聞頻道外，
ViuTV 同奇妙電視應該要同樣加開免費 24 小時電視新聞頻道，
本身兩台已有班底，只須加開頻道即可
甚至可考慮全港首創本地 24 小時英語新聞頻道
RTHK 31 亦要加強推廣自身頻道

同溫層講，大家都識得睇其他新聞，
但須知道好多酒樓、食肆冇嘢好播，咪播 TVB 新聞，
上年紀一輩只識打開對眼就睇

四、同樣唔可以忽視就係境外酒店電視落地，
大家打開酒店電視，睇香港嘅頻道，只會搵到 TVB，得 TVB 落到地，
呢方面要大家諗諗（外地人士第一觀感）

push

根本上可能其中好多都係休班警

推佢老母

backup!!

黑警鄉黑

你班仆街 關二哥好快顯聖斬柒你地

係金鐘地鐵站見到d o靚仔帶口罩就逗
明知有人報案係地鐵站毆打
見到成班白衫牛屎佬行出黎可以完全唔理

白衫上警車變撚左藍衫

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

大家入黎睇睇 一定幫我地贏到大量民意

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

荒謬之極致

推

黑警死全家

Backup

好囉，香港人唔洗對警察再有幻想

我無野講

光復香港
時代革命

今次仲唔斷正

第二點：著casual，影相加告示威者-＞統一dress code，出黑社會

好難拆

呢個要pish

推呀

推，警黑合作，警黑一家

屌你老母而家交更呀?

光復香港，時代革命

個時間match唔match
無知一問 屌得細力啲

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

黑警無警示下開槍，有示威者中槍倒地

呢d 片定要share俾藍絲老豆老母睇

我真係屌你老母呢我

推推推

dklm

停薪未

拒絕白色恐怖
無忘五大訴求
１．撤回逃犯條例（冇正式講過撤回，港共政府亦明顯會隨時重啟）
２．撤回暴動定性（司法系統由港共控制，警方文件目前仍定性為暴動）
３．釋放義士（所有義士依然在囚，人數日增）
４．追究警隊濫權（警隊係政府唯一有效管治工具，無可能）
５．立即實行雙普選（重點，但唔係咁簡單成事）

警黑一家親

屌爆佢！
搞撚錯！！

【元朗文宣方向】 警 黑 合 作 ！ 官 黑 合 作！

突發 有巴打搵到黑警開槍Gif圖

Fact checked！係新界大聯盟搞出黎 包括何君堯，鄧鎔耀，曾樹和，同何握手係鄧鎔耀細佬叫鄧威良

Cable 立場 01 Live
防暴同白衫準備開波

元朗 南邊圍 村公所 黑社會總部 現場

元朗 南邊圍 村公所 黑社會總部

一定要推上熱門

文宣有請

pysh

pushh

做人又唔撚識！做戲都唔撚識！班狗究竟有咩係做得好？除咗圍爐

仆街交更

剪埋一條片 推上國際新聞

用住screen recorder先啦

Screen recording or

扮都懶得扮

仲有一條, 黑警跟住D白衫人後面, 好似冇野咁